有無ching 同我一樣搵到隻岩聽的歌就狂loop

聽左3000次

義勇軍進行曲

邊首？ 黑獄斷腸歌？

點搵返嚟

錄低左tvb 再轉mp3